加個制畀個post 用唔用得emoji好過

開post 嘅人可以揀畀唔畀用emoji
個post 主畀咪用
個post 主唔畀咪唔用得

另外再加多個懷舊mode 畀冇emoji嘅
同埋filter 哂畀用emoji 嘅post

諗唔諗得過